[3弟來了] 韋斯咸 對 車路士

3弟入3球

撚狗躝！

可以～

3

有預感半和 下半場俾人一個死球收皮

飯仔頂入

又冇佐

冇佐 有啲想瞓先

好想睇佐，利申迷佐

豬腦又sup

豬sir打後備先有加成

又唔出佐
謤狗冇態正選
其他正常

佐係咪屌左林伯老婆

深宵西波

譚仔今場會攤幾多次手

佐太少入禁區 可能林8唔鐘意呢點

睇佢highlights 會以為lag機 屌你下下一樣動作

轉身+攤手

係時候教訓西咸呢隊西波

有無手機link

最撚唔抵得係見到Facebook啲反佐又乘機上水

每次有機會上果陣就會自爆 又要幫人起機

車又幫護級隊起機

飯狗幾時做咗隊長

Mark實個3號！！！

個3字好大

全世界都買車路士？

我都覺得會唔會太大隻

個3真係好7

牙朗前後都3字
Match

個場好細

個名印到咁高

個場明顯地細過平時

件3睇睇下又ok

上到條頸到

件3無問題 係個心口出事

閪波時間

強烈要求誠哥轉番英文three

暫時迫得幾好

似走復古路線

Ca勁到

Mark實個3號，對方球員：邊撚個3號

如果係THREE 咪好 而家得個數字

好撚勁呢下推左走右

Mark住3號
邊個3號呀？

天神今日d比波

唔似傷

其實天神點解唔操大隻啲
薄撚到個身

CA fit到

安已經斷咗兩三球

我發現得車仔主場係冇支那廣告

3係誠哥架咩

對面縮哂後面就唔識踢

Cls 連禁區都入唔到

安

D邊路傳中

正常
多謝堅尼地
行得太前

猜到就訓著啦

睇下油王咩國家

復賽後場場正選，係都屌撚伯
利申反安

Sor自膠
應該係和記既

痴撚線 天神

咩事？

隻垃圾譚乜撚柒都怨

天神唔識長傳 就解圍啦

又到自爆時間

屌

天神啲波真係睇到頭痛

同朋友講起，著件新波衫出街可能會比人當係3嘅員工

好心就咪係後場猜波啦屌

開始㩒鐘

當年笑9支那人

天神做乜

垃圾車其實有冇後衛訓練嫁
d長傳愈黎愈廢

我覺得其實件籠衫幾好睇

天神唔識斬就唔好斬啦，今日兩三球比哂對家喇

牙朗亂黎

比著係上年既安東尼奧 一早入左

等水break

阿朗今日d出波質素都低

西咸個場嘈撚到呢

比迪加傳染左

都係出番佐仔啦 起碼可以解逼搶猜到粒波上去

朗完全前鋒嚟識走位識射波但係唔識傳波唔識防守

MM係好過巴克利，隊波創造力會好好多

對鏝冇派膠又要由頭儲過氣

無高過

有好過？

佢傳中不嬲都垃圾

今日定今世

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

巴尻硬淨d

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

咸

牙朗癲完未

正常水準

咸同朗調位踢算啦

天神真係球球斷

災難級阿朗
黑世三腳仔軟定咩 幾下攞波都唔順咁

朗d進攻意識真係世界級

毒毒傳中仲勁過d閘

上場先抖完 都無力咁

kante 左腳傳中都勁過9成車球員

毒毒左腳傳中都靚過曬全隊

丹麥女孩鬥安東尼奧

我都想講

真野唔好講出黎

唔出阿猛出波牛

傳奇巴鳩又刷起腳次數

節奏慢到痴線

d球員能力值點錯哂

ca差啲

靚漏

Ca

波牛on 9？

美隊差少少

撚狗見到已經射左

WA DIU CA

美隊

美國狗躝啦

美隊h my god

靚喎 譚狗成場波無波掂都漏

ca

譚漏得靚

迪加呢下長傳幾好

咸最靚一腳係唔掂波

呢下抵讚，希望keep住呢個心態

CA

CA咁靚仔硬係覺得佢係毒撚

作用王

唔玩抖陰今年印左佢

Now個旁述好撚尻

其實件新衫美隊著得幾型

一貫水準 9UPPER

波牛

又到神奇飲水時間，次次飲完都會醒好多

何輝不嬲講場外野多

希望真禾特幫到手

彈比人都有

何輝算係咁啦

來回高速球，超級連結人

場波又唔係特別精彩 係要搵d野9up

寧願聽場外野多過講邊個傳波比邊個

次次講車都吹奏一次個青訓系統

Us dog out

個個唔係何Wayne 咩

丹麥女孩好似對抗好左

斷水流大師兄對外賣仔

本身想講 但驚燈

Ca呢下其實到先

個人型 唔關件衫事

場波真係冇咩好講

四大之首

咁先好聽喎，唔通好似鬼佬剩係文字轉述咁悶

唉屌 tam同豬真係差幾皮 tammy仔要加油啦

但係佢一場講幾次「現場睇過就知邊個邊個blablabla」好撚on9

球證盲

佢著到好似未來戰士咁

咸唔掂波真係最好 一傳又失

牙咸踢乜鳩

咪就係
有眼睇既野仲聽黎做乜
觀眾梗係想聽d佢地唔知既野

痰 亂9咁黎

波牛死都唔傳

幫手清波 咁撚近都可以傳中咁大力

高

咸出黎搞笑

下半場用住烏啦

Asus個髮型好柒

陣閪波味

佢係邊隊波球迷

垃圾譚有價好賣

Tam 快唔夠雲拿快
支點傳波又唔夠豬蛇做 點搞

撚狗好心咪扮戰術大師
對面咁密更加需要豬sir係前面做g點

豬型到

結論:買kai

今場簡迪踢返前左

對面密到
次次都係起腳9BAN 落人地到

疤鳩係禁區頂係咪得射波呢個選項

又西波
人地49000上哂力
鏝上訴到就仆街

手長腳長，睇佢好似雞手鴨腳唔知想點咁

巴鳩

又要靠換人先有波入？

死球 仆街

唔好叫佢用腦諗野呀 仲衰

d波連做入去都做唔到

譚

不過要讚 啱先高個下手術刀有料

竟然有人話何輝鳩
應該未聽過now另外嗰啲講波佬

換佐啦

azp係咁攝

咁撚高但個人好單薄
都唔撚知咩配置黎

Azp

azp好好笑

AZP 比人夾

葦如都唔差嘅
其他就

Azp好正

睇牙朗踢波真係好悶
長傳有空位就跑幾步鳩斬
無位就企定定回後
唔會12，唔會走入去
一睇佢攞波就知佢下一步係點

屌 笑撚到仆街

azp做咩

On9又係輸死球

Dllm

Diu

仲有狼隊
鏝上訴失敗都無用

即刻輸

仆街譚搞到輸角

又輸死球

屌 On9

輸波了

On9

ON99999

死球又含

死球

躝啦撚狗

死球任射嫁wo

玩撚完，次次輸死球

抵撚死
依家進攻廢
防守廢
只可以靠2邊運上去
我老母都睇得穿啦

屌你老母噴泡

譚狗真係躝啦

又係死球

譚真係垃圾黎

希望計越 擋左視線嗰啲

次次都死球

越位

笑撚死人

咁都唔計越 就黑哨啦

仆街譚仔

Var

唔係冇offside呀

VAR please!

守死球is a joke

Offside la 施格臣都越

街已仆
準備比19000爬頭

應該越了

屌一笑完就輸

唔好睇啦 越呀屌

要比人話黑了

拉得線就off side啦

死都要出幾個英人 咸乜都無做 仲要輸d咁既野

真 同一尺度

又失死球 屌到口臭

Off la
49000嗰球又當off

1：0 confirmed

VAR is goodshit ok?

Off la Diu

Antonio明顯有參與

咁樣去度線都好少見
var真係幾過癮

呢球當越係好彩但咪撚再輸死球啦仆街

-6

好撚彩姐

Var no goal

屌你老母垃圾譚

咁撚負6

又黑哨

笑左

Diu大難不死就醒啦

呢球點算黑 真係掂到個波
就算假設當瞓低嗰條友冇掂到 都影響到龍門

+2gc

終於唔黑

個var

D死球防守力=0

好撚心出番佐啦

冇黑 佢offside okay?

-6足球

-6到 咁都死唔去

笑死，原來var會幫車

獌狗:冇黑

負碌足球返來啦

譚仔越踢越廢

醒啦屌

-6到

-6football

咸爺求下你為隊波好快啲要求換人

49000嗰球影響仲細都當off

好彩

多謝安東尼奧

撚狗out

條垃圾成日都灘大手板

譚狗鳩完未呀屌你老母

佢個頭 offside

譚你去死啦

我車竟然有VAR幫

譚狗最好個下就係唔掂波

我地英人隊

譚狗真係0作用我屌

好撚彩
垃圾車

睇埋射嗰個standing foot

係林伯設計既越位陷阱

明顯運唔到波 仲唔換佐 撚狗真係躝

左右閘出波真係好撚廢

幫手輸角

譚完全做唔到波比隊友
躝啦

中場做唔到波上去 要靠2邊
但2邊廢到仆街

其實邊個係防守教練炒左佢啦
唔係比你買個vvd都變四大中堅

12m

Ca!!!!

Pen！！！！！！

當係北京電視機還息

Ca搏到十二碼

Pulisic

Tam 6.4分 傳兩球炒一球

又負6

好正，成個上半身都突咗出嚟都仲要花咁多時間去畫線，而唔係仔細去睇安東尼奧有冇干擾

12M CA!!!!

屌今日有d 運

pulisic

邊個射都係問題

12M

Wowowo CA I LOVE YOUUUU

幫到咁

輪到車12m

反美又輸

以為夏神嚟

CA!!!!

巴仔.gif召喚

又靠美隊

又-6

而家隊車ca一傷前4真係玩完

咪你囉

安啦

Goalllllllllllllll

驚譚射炸

安仔，射佢老母

On jai

椰子個樣呆撚哂咁

反安必輸

Goal！ 繼續入爆佢

goallll

美隊勁撚到

In安we trust CA

反美隊又輸

安又有得刷入波

-6 一來一回兩球

英人多

好慘

美隊勁到

3生好運

好負碌 希望撚伯半場屌醒佢地

燥到仆街

CA勁撚到

反安反美又輸

西咸好慘

咁係慘既

點解件衫個名印撚到上頸咁濟

美隊咁撚勁
華拿係咪黎做後備

美國狗除左12m都無咩用
躝

有無d似夏神第一季
不停拎到12m

Willian god

-6足球never die

咸passing有無50

會唔會係tam呢

譚係咪俾撚狗屌到開花，今場咁肯交嘅(雖然交得柒

反安點搞
復賽後輸到甩褲

至少好過譚

M朗殺人傳中

反安：12m唔計

咸球球炮彈式傳波

希望美隊唔好傷
佢keep 到真係可以追到夏狗

最緊要肯改

最撚靚咪唔掂波果球 一掂波就敗家

美國隊長繼續救我車

迪加呢下
今季難得咁靚

安d 12m都幾穩

球球又係交得前 一係比身後

高狗愈踢愈好
40m抵到喊

我想知tam係咪冇學過點傳波 下下射出去 係咪On9

屌呀咸真係成個傻鳩咁

好慘個腳漏都變左最靚

今場迪加天神長傳互調

買到CA係我地車仔既福氣

今日正常好多，的身體語言正常返，係咪俾人屌完

睇黎轉左3之後好運左
李氏力場好波

無腳好波

又嚟死球啦

都幾明顯係被林8屌化咗，但始終無加過傳波點

又咁撚樣送角？

牙朗好撚廢 跑唔郁

飯原來做埋隊長

迪加又送角

咁都輸角
買咗角大？

迪加咁都輸角

魯狗做乜又送角

迪加ON99 咁都送角

屌你老母

咁都錯得 咩料

屌你老母老迪加

輸埋

任頂架wo

屌 下下角都輸

真係輸

On9
又輸頭

咁識做

又死球

屌 係咪on9架

啲死球含晒

廢到
任頂

有身分證都入到我轟死球

On9到咁算點

Antonio肥到
唔怪得天神都爆唔贏

Dllm迪加

臨完場做乜柒

屌你kepa做乜鳩呀

仆街
咁樣輸角咁on9

同一個位連入兩球
On99

做乜撚野
又送角又救唔到空門

屌你老母又輸死球

送角做乜撚先？屌 好燥

Kepa走去攬人做乜鳩

屌你老母安狗

咁樣俾個角球人

點解會係AZP守個咁撚高

屌 大力向前踢未得囉On9

雖然迪加on9 但有無一球死球係可以頂得贏

迪狗死撚左去啦屌

魯迪鳩屌你老母

魯迪加呢下真心ON9999 屌

魯迪加條廢西 賣得

Kepa做乜9

我屌你老母迪加

譚咁都清唔到btw

撚狗快躝

前柱又輸 後柱又輸 唉

仆街迪加小兒痲痺完未

迪加做乜

屌你老尾嘔血真係

譚狗已經小兒麻痺 後面又

屌你老母魯迪加快d捉去槍斃

有冇練過點守死球架屌你老母

死球真係精彩

仲睇唔睇落去好

撚狗躝啦 又輸死玻

買左角大呀。。咁樣送角 食屎啦

啲死球再唔搵死球教練執，入幾多都唔夠輸

小學比賽咁

關咩事，飛遠柱先移遠柱好正常，azp mismatch已經輸咗

呢一球證明佢冇射手觸角

你估個個都A高咩

對波防守廢唔係第一日先知
最慘依家連進攻都廢埋
繼續j 簡迪防中

又死球 on9 愈守愈廢

學界都識清邊啦
清落底

後防輪住派膠，先有丹麥女孩鳩傳，再有迪加送角

個籠又on9 衝出去個位都唔柒係個落點

Kepa衝出去又唔個做乜9

究竟練波練乜春
明知守死球廢

痴撚線 獲獲都輸死球

輸死球慘過輸十二碼

對面2c2g（唔係offside嘅話）
慘過輸12碼

其實係Kante阻住左Kepa出？

有冇人計過今年輸咗幾多球死球

屌你老母 點解咁撚On9

撚狗躝啦

On9佢預判錯想打手鎚失左位呀

深夜西波

移遠柱好正常
但撞埋去又正常？

林8通常做開死球嗰個 唔識教死球

enough is enough!!!

點解守死球可以咁撚廢

Kante頂緊人
Kepa可能掛住望波睇唔到

Kepa呢球應該要出到

換番基佬出黎啦
譚狗廢撚到

又比人姦後防

輸角球真係呆撚咗

IQ 150: 相信四大中堅

對面有個nigger擋住佢出唔到打手鎚

佢直情連個落點都錯判 on99

好彩2個角球咋，對面10角就入10次波

真心cls
成季啲死球防守勁差

又西波瞓覺算

譚狗咁都踢唔中個波

Kepa 自爆DLLM
自己無端端撞埋去

成條後防on99 執柒咗佢啦

太矮

無 呢球就算佢唔衝都救唔到

點搞啊撚狗

比同一個人同一個位同一方法SM兩次

屌 買kai啦 攻唔入未咁囉

次次都輸死球

Azp 1米7幾 對面果條友1米8幾 頭錘輸好正常

迪加on9 個龍又同佢發瘟

譚狗啲小兒麻痺控球同巴鳩有得揮

扮到明人地針對撚狗死球 咁多場都唔識教

屌那星，Kepa俾人卡著咗又入佢數

輸死球輸到慣咗
真心垃圾

班撚屌唔識守死球都算 搓好啲個波啦妹下妹下睇到嘔血

懷疑之後對面每個死球都會入

之前有人仲話下季重用譚狗所以唔應該買timo

搵個矮仔守龍係咁

四嗰cb都弱智
屌你老味咁都可以輸角
明知隊波死球廢

大家準備好睇 戰術大師未？

撚狗唔識教就搵多個死球教練啦

比著古狗呢d咁貼龍既高波應該收哂

啲人話美斯拎罰球同拎十二碼冇分別，我車就輸死球同輸十二碼冇分別

對面全部高nigger 本身守死球已經廢 更加守唔住

點睇撚狗唔出佐

80m買咩左閘
搵個死球防守教練算啦

都幾肯定佢同cech會雙拳打

仲提呢條撚樣

條友1米95
艾狗舉埋手先夠

Lampard out

有冇態都唔知一陣出到嚟踢到切狗咁咪又係屌

呢到唔俾提㗎

撚狗根本唔鐘意佐

華石今日完全on99

Enough is Enough

巴鳩一如既往一擔正就冇撚用

下半場收起譚先啦唔該 豬sir返黎守死球都好

下 會唔會係tam把握唔到呢？

除咗美國狗 毒狗 安狗
其他out

冇佐狗都踢到sorryball 林sir

Tam狗咁撚高守柱

希望佢繼續用kante打防中
應該西到季尾

邊嗰做防守教練
以前完全唔怕死球
而家下下corner freekick都5050俾人入咁

又讓四大賽

幾腳靚波喎Ching

哂氣啦
垃圾車出邊個死球都任頂
成年啦都咁撚廢
明明條後防同上年係同一班人
邊個問題都好明顯啦

撚狗又會唔會半場換幾件扮戰術大師

我都唔明 kante反而去mark高佬

死撚狗半場又換幾多個啊？

點解唔係譚mark個高佬
azpi守柱

暫時未見過佢真係護到籠

我係椰子就叫球員落底下下斬 好彩贏到角球就入球

勁到on99？

其實傳中甩人
我地都好常發生
唔洗靠死球

佢家下咪901 反擊就省尻你博角球

㺂係咪想同呀衣鬥廢

成日見到azp走去mark住d高佬都覺得辛撚苦

怒斬中潮

佢見到個波就已經小兒麻痹 算吧啦

每次睇死球都好似睇緊射12碼

之後又話係今季最差嘅45分鐘
有得換 我換哂成隊

真係有幾球面對面傳比人啵

譚狗out

矮有矮守
記得干一大炒獌有一球係azp頂撚住伊巴
之後伊巴頂咗個波出界

新衫新相

我估傳奇巴會換猛

依場都冇3分下年歐霸都唔使踢啦屌
成日輸埋d濕鳩波
人地隊隊上力係咁贏

搵成村人企個龍前面算 反正點頂都輸

咪淨係做到食身位，人哋照樣頂到都係睇運

佢頭先咪頂左個角球比人，唔係var就輸多球

等睇半場即換人
戰術大師

疤鳩呢d
輸緊波換佢上黎博下都還好
正選真係唔知出黎做咩

戰術大師

冇換人

迷巴

點解我地次次一開波 都一定俾人衝入禁區

傳奇巴鳩躝番去後備喇屌

對面即刻搵3條友係禁區等傳中

係咪要比對面9981斬死了

沙利遺產

椰子招燒味戰術應該幾殺食，是旦頂中都有機入

屌你 tam波都踢唔中

換走小兒麻痺咸啦

譚狗真係好廢，尾柱空晒都可以漏

耶子=撚狗剋星

見到ca 我就諗起夏神得一個係到扭

唔通對面打算用9981斬

上年沙狗好似都輸俾椰子西咸

豬腦同mm出未呀

岩

呢場和或輸就大鑊

唔換咸同前面少踢個無分別 無眼睇

2:1

fk

2-1

屌 又輸
點守
On99

屌那星見到呢條防線開始懷念cahill

訓得

垃圾車

一傳就有

天神睇波

又自爆

原來怪錯撚伯 除咗輸死球 生球都會輸

好 訓得

輸天神

係咪真係唔洗踢了

屌你老母
兩個都封唔到
仆街

天神做緊咩

對上3年作客西咸都贏唔到
今年第4年

咩防守

得啖笑，已經比你負6一粒，仲要送2粒比人

豆腐防線

仲有冇人撐天神

撚狗out!!!!!!!!!

天神走啦

屌你老母啲乜撚野後防黎

點呀天神 你跳過佢 咁邊個mark呀

兩隻中堅打靶啦

四大中堅呀

仲要換走高 我真係屌你老母咩...

巴鳩仲可以踢 好野

今年雙殺

2個睇波撚
屌你老母

屌換asus都留mm

漏哂

on9到換走k17

屌你老母on99

笑撚死，竟然換高

冇眼睇

廢撚到

屌你老母
kepa勁多一萬倍都冇用
咁樣俾人射
迪加食屎啦輸2球食屎狗屌你老母

又黎下半場一出黎就爆

最好波個個換走，巴狗就留係到

屌 換走譚啦 佢係到做乜尻呀

沙利遺產黎

呀咸已經可以放棄

點解可以完全走漏

呢條咁撚樣後防 仲四大中堅 真心屌

點會留巴換高

比狼隊同獌追剩3分
踢歐霸啦垃圾車

繼續唔買中堅 繼續護旗手
撚狗又贏

美國隊長可唔可以打救垃圾車

屌買咩雲拿椰子呀
買11個英人算啦
屌你巴鳩譚都仲可以留係場到

高似係冇氣多
佢都好少踢得足90分鐘

出豬蛇未

豬腦可唔可以打救垃圾車

睇車嘅波，逢襯輸波都會聽到一句，後防係望波無望人

見佢跌低左就唔理 望波

下季仲睇四大中堅

完全唔知兩個中堅守緊邊個

諗住有AZP

英超葉劉

比錢買中堅算9數啦

何輝每場都話安5公尺好快

疤狗換左，譚狗換豬sir 啦

又OFFSIDE 女人達上身?

深夜閪波名不虛傳

AZP下下一個守兩個，灰到

屌 呀譚 想越幾撚多次呀

比錢請泰利返黎教防守算啦

踢歐霸啦垃圾車，都唔知有冇得踢添啊

#hustle

幫人起機

90m黑鳩就90m黑鳩啦屌
忍唔撚到中間果2條柒頭

你不如望下維拉失幾多波先

中堅真係鳩

對面呢個反擊其實入得

朗咁樣俾ca送個4打4俾人

牙朗傳炸彈

天神呢球走緊咩位

好差 Lanzini

azp有第二個mark

仆街
買ake都好啦
依四條撚屌前面場場入三球都唔夠輸
成日諗買龍
唔係話kepa勁你咁嘅後防換全盛施治保方都死

比錢請泰利返黎落場防守算啦

真心得azp有意識，朗其實有，但心有餘而力不足，太慢比人過

艾狗：好撚辛苦呀屌

輪到我地比人反屌

天神咁走搞到azp 1守2

見到真係有AZP卜幫補封緊位

唔好時間停頓啦好嗎

撚仔訓咗？

咸咁樣傳俾人

譚狗真係好廢

換豬蛇啦好嗎

最後見佢同nigger 2個撞埋一齊唔知mark 邊個咁

譚望都冇望就傳

所以見到有後面仲有個之後就拉返入中間封位了

美隊: 你班撚樣玩夠未

屌你老母譚狗真係
鳩爆前越位

屌你老母譚又係你阿

隊長好忙又走上走落 又1打2

屌呀 譚幫手解圍？

安仔絕招嚟 請尊重

abraham死左去啦屌

譚狗仲可以係場上

廢鋒

屌你老母換走譚啦，球球都傳成咁嘅樣

譚狗我屌你老味

時間停頓

天神同迪加又唔係未夾過
上年都好地地
最多天神傳傳下波自爆
今年廢左咁撚多

我見到，但佢又返唔切，2頭唔到岸咁，睇到好尷尬

訓先，咁既後防
呢場執到一分我當贏

成條後防打azp一個

出豬腦未呀
戰術大師

為左隊波好 你都係斷腳啦 咸

切上場

撚伯 係咪已經走左 點解佢覺得咁樣有得贏

切狗

雙殺垃圾車

換切佐真係咁唔fit？

出切

屌你老母譚狗下下傳比人

嘩屌cheek

又換廢人切

又攤手

佐仔走硬了

仆街了

切都唔用佐

出切真係不如出返疤鳩算

唔知切同ca做唔做到上年同世三夾嘅效果

死都唔換左，寧願換個廢人入黎

換廢人都唔用佐

佐到底發生咩事？

其實勁左
上年你地日日追擊佢跌
同埋上年出得少
復賽後出多左
你地有錯覺

切入到波 我乜都得 On9

死都唔用佐 戰術大師

tam走d位根本好難俾佢

換切咪姐係打小個，入黎散步

1比1嗰段其實先啱切踢，有空間比佢推
而家又打陣地

安3張幾仲咁快

切狗做乜撚

切打中場好返小小

佐應該係轉會單野搞到比人雪

撚狗係咪嫌佢agent太煩
雪鳩佢

佐應該有嗰問題, 個時撚伯仲話鐘意佢有激情比佢做副隊

屌 ca俾咁多球都冇人食到

美隊好勁

CA傳嗰球差啲食到

換返豬sir 差好撚遠，可想而知譚狗幾撚廢

美隊踢得仲辛苦過世三

前ca後azp 2打11

依家個勢幾好

復完賽仲未出過佐

美隊FC

下下響人堆中間

上半場就排鳩陣

屌你豬蛇勁撚過條廢柴好多

切廢曬武功

Dllm豬腦呢件衫都著到咁型

切依埸有助攻/入波 我辣油浸龜頭

真係好似戰術大師，明明知道後備d 人仲勁，但為左護旗寧願出祿人

佢做model perfect

陣間會唔會大袋換美隊

真係太靚仔冇計

世三FC -> CAFC

一定啦

依家靠高空攻勢

出odoi換安 玩傳中啦

撚sir咪撚再擺切打翼鋒

死譚狗踢到衣狗咁款

世三當年扭完有空位可以比法比放直線
或者直接比哥狗
依嫁ca扭又係佢傳又係佢入波都係佢

Ca 靠你了

換切即係打小個

袋换安其實不妨一試

mm又係cls

上循環踢完曼城打西咸又係輸

Ca抖大氣個樣 好撚似世三

kante飲水都飲得好斯文

柏度係走左定點

身邊啲隊友差幾皮

美國狗勁撚到

Ca好撚掂

睇嚟今場冇了

真係hard carry

毒撚

冇頭四邊有錢買人

Rice 想殺人？

CA 真係盡撚哂奶力 但你自己隊波D人唔爭氣有閪用

Rice plz回家

美隊帶波真係有世三影子

又靠安

安勁撚到

安神

安！！！！

安plz stay

安2-2

CA一個打生打死

爭氣果d放後備托咩

安！！！

安勁到

安！！！！！

安😭😭

安竟然入

黑世三

不反安通知書

反安慘撚到

續安plz!!!

安痴撚線

安復賽後尾機到

續約啦

安仔可否不要老

又係ca搏foul 安操刀

白世三

黑世三又黎

安又救世

好感動 安唔好走

安哩個位都入

安入多球 唔反安一星期

切

沒有安！！

續安算啦
勁撚過d青訓加埋

真車迷點會反安？

合約戰士

反安食撚屎

反安之路好難行
復賽後美隊carry左幾多分

CA勁撚到癲

好近磅美隊

Dllm 切？

安 留低啦

反安:兩個死球唔計

爭取簽3年約嘅安仲勁過世三

切不如換走啦屌冇腳好波

安+CA

反安條路難行到

差啲

唔反了

切短傳都有問題

反安又輸

反安講兩句？

切已西

安好撚勁

CA 真係好勁，好似世三

豬腦pls one more goal

成隊波就係踢呢兩個 慘撚到

點解Ca會肯上呢隊垃圾車？ 同世三一樣

#willian2023

救世安

一個死球收人皮

如果電欺喺到

反安：FK唔計

切真係廢人咁

咁多季安都算係最穩定嗰個

Ca 豬sir入多粒

韋斯咸防得好穩

又射飛機

CA朋友隊

集氣CA

一人一粒啦

真係CA carry

CA勁到仆街
下季前面點排
CA Werner ziyech?

安戴帽吧

會輸多幾球

安+ 豬烏+CA
打三個

安場場助攻入球
但場場都俾人屌

都唔知係咪一踩草就有陰影

CA咁勁 係多蒙個陣 拍落sancho係咩級數？

切hea到

百屌成材

個陣係多仔icon

屌你切

有MM啲波生好多

廢人切完全跑唔到咁

出切真係打少個

切冇眼睇，安做俾你又唔準備

切好唔集中

反安心情如何？

可唔可以換返走切

咪後備囉

但走嗰季無正選喎

兩球死球唔計

龍虎切留喺車仲有咩意義

毒 執啲second ball 勁到

切食撚咗飯未
肯跑未 行行企企 DLLM

ca果陣好似太上腳死扭死爆多

佢好似辛祖後備

仲有橫傳呀

做model

切 out

有MM夠了

而家隊車寧願佢再做多啲

佐係咪屌左撚伯個女？

佢好似跑得仲慢過豬sir 咁。。。

切真係好似啲呀伯踢養生足球咁

就嚟縮返入老母個閪都搞唔掂

撚伯真係玩死切

世三朋友隊變左CA朋友隊

其實要賣切了，中場full到冇乜機會出佢

留巴仲好

賣去支超都未必有人要

頂住

牛奶仔又唔掂

CA 踢足80分鐘都落力過佢

切hea撚到 躝啦不如

護旗撚狗明明切冇表現都仲要出

續安吧

即是avengers

佢連突破都無啵 完全唔知佢既工作

我估Werner單箭都勁過譚

撚狗真係玩死切

豬做乜漏

切有冇出到汗
郁都唔郁下

行行企企
攻守都唔掂

要佐呀

又係天神

成條防線

中前場好多人
後面好廢

林伯幾時上場

出切
林伯好似玩政治咁
塞住球迷把口
成日吹奏佢就證明佢係廢人
完季賣得

thx kepa

一個Antonio已經玩殘成條後防

痴孖筋

天神無限自爆

安爆完即刻回防八十分鐘 三十幾歲

天狗廢撚到

屌呢球又遲啲

天神真係嚟搞笑

切係到橫傳駁腳不如用左

丹麥女孩想輸幾多球呢d身後波

入多球啦屌

話哂我轟玩政治始祖

天神邊有得救

明明天神係有睇下有冇鬼，
做乜鳩個人又唔識跟貼下

屌你老母兩個中堅onL99

天神dllm

今場得兩係係訓醒

呢條友一失波就崩潰咁自爆
心理質素好差

豬蛇食唔應

天神打鏝幾好今場又食撚哂屎

天神又差D出事

飯狗想上車識做啦

成隊波真係打安同CA

屌又失分真係唔扺

OG啦仲諗條撚樣

和都死，後面幾隊追緊上黎

1分執到喇

切完全唔ready

切好垃圾呀

CA好撚sharp

講緊西咸？

CA 1打5

切狗下下傳後有咩用

撚狗死都唔肯出佐

安、azp無力了

牙朗又好 豬蛇都好 入多球啦屌

攞到三分即上第三喇

咁多場都唔出 唔知係咪賣 廢事傷

係咪得我覺得切係廢，但巴鳩唔會好過佢，呢場計

切上d 禁區頂遠射啦，azp 跑到隻狗咁，佢係到站樁咁

切真係爆唔起

巴起碼肯跑唔鍚身

贏鏝和西咸真係笑撚死人

朗其實踢得幾好

生波完全做唔到威脅

玩撚完

佢出左幾球靚波但食唔到

依場真係跑死隊長

肯跑已經差好遠

波都未控好
射撚咩

隊波而家要換中堅多過換左閘

上半場都係隱晒形咁喳喎

破唔到密集
琴日獌破密集好簡單咁

只可以話唔係最廢嗰個囉

換多個前場出嚟啦